[正視廳] 其實要救港台從來都唔係要靠咩聯署，係靠我地自已！！！

大家幾時回歸翻去大半年前既心態，我地想要既野，仆街政府有可能會比咩？！？！？！

班仆街真係會根據乜撚野google survey 然後留港台咩？？？？？

係絕對唔會

要救港台，係促情港台私營化，改為subscription base.

口號係：
自己港台
自己救

自己港台自己救

認同請分享

政府想收港台皮點解唔自己開返個寵物台？

佢地一撚定會

日日電腦都開住港台睇

唔介意每月20 蚊

食少個包都係翻到

爛泥扶唔上「壁」，

老可以從良？

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

follow 咗未呀
睇下有咩好節目 身體力行撐港台呀

依家政府想係傳媒到滅聲 港台要撐住

好少follower

唔洗sorry, 手足加油

《皮條新聞》係咪真係咁有良心？？？好事一覽：

1.長期屌鳩反蝗，港獨，甚至本土！！！係雨傘之後至跟風使𢃇騎牆扮本土Friend！！

2. 南海仲裁一直撐支那，直至訟裁出埋都暗示國際又霸淩！！

3. 長期撐各大扮民党派議會霸權民主獨賣，視任何另類小眾尤其反支異端甚至共諜，總之聯手殺你於萌芽非我即奸！！

4. 長期為各阻膠垃圾尤其支那會教畜界含撚作啦啦隊，教畜收淋病30幾億(另加至50億)即收聲只是一角冰山！！

etc

我地前日先開
一步一步嚟啦
我地努力外 都要靠各位連登仔嘅支持先得架

On9
私營化點用公務員價養起班員工
做個助理編導都三萬蚊起薪喎
香港人睇Netflix 一百幾十蚊個月都要幾個人夾
你仲旨意啲人科水

用正苦資源點都好過用我地

幾百蚊救黃色經濟都唔肯咩

佢地實cut 港台

推